西波龍好波 真速龍屌你老母

Champ
香港勇士一定要戰勝香港速龍